春夏鞋有咩款？

依家開始雨季 但依家大部分品牌d鞋都布 ，線 唔防水
落水點搞 有冇好介紹

Palladium

Timberland